條國安法勁屈

啲條文勁屈機 bug嚟
以下開放討論

樓主又水經驗

簡單來講

佢話係就係，想拉你就拉你。

完

最屈係第三十八條

不具有香港特別行政區永久性居民身份的人在香港特別行政區以外針對香港特別行政區實施本法規定的犯罪的，適用本法

拉鳩牙侵

想問下點先唔犯法

樓主請保重

睇你唔順眼, 隨時放針都計落國安法度, 咁就3年

吓 我好清白

勁過全盛時期盧卡古

幾時算全盛

人類歷史上，得支那做得到。

入魔第一年

啊，死啦。我講左支那。點算啊？支那黨會唔會拉9我？

牙侵無出聲，似笠緊水

以上留言不代表樓主立場。

唔好啊，唔想比人拉

D支那人特別鍾意睇到自己咁高 覺得自己好話到事

犯我華夏者，雖遠必豬

說到做到

香港人你班撚屌，有得搞哥陣唔搞？
又要內鬥內亂，一路保持花式送頭，
國安法來了！聽日等睇你班傻閪點死！
我就揸住本外國護照，係屋企開住冷氣慢慢食花生！
香港人唔配有自由！

唔係六十五條咩

六十五條有幾屈

其實係咪學nazi, 鐘意納綷出聲啦屌佢，制服好型黑長褸紅邊

中共執政仲耐過Nazi 本身就係一個bug嚟

邊個天才寫 一句入面兩個的字竟然都可以係法律條文

文字遊戲啫，根本佢唔需要望住嚟做

黨安法英文版已有，唔該廣傳出去！！

Share 埋 呢條tweet

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

樓主你講嘅野可能引發人民對中央人民政府或香港特區政府嘅仇恨，拉得

我逐條逐條睇
睇緊第一條 嘩呢條好屈
睇第二條 嘩屌呢條仲屈
第三條 呢條仲屈
玩撚哂

緘默權都冇...
係咪即係你唔講野砌你/私刑?

同全盛dalot差不多勁

《為所欲為法》

即係叫你唔好黎香港
即刻拉9你

中國共產黨, 萬歲!!!

国安凌駕一切香港法律先op

我係美國就投降喇，條例咁撚屈，一陣3萬隻畜聾突襲美國點算

全世界都要跟，屈撚到

唔好講咩港獨 暴唔暴力嗰啲
其實真係鬧佢一句都已經犯法

一個唔識法律嘅國家寫法律

------
利申 本人絕不分裂國家

寫嗰條友究竟點唸到

金手指

BTW, 小弟為方便大家理解寫咗篇短文：

國安法四罪行戇鳩位逐個捉

邀請侵嚟香港咪fg

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得, 推番行動POST優先

樓主屈啲

全世界都要遵守基本法

同我share出去！有人譯咗《國安法》英文全文！

係咪準備沒收肥佬黎財產

點解咁講（求你詳細講）

唔係叫佢唔好嚟香港，而係會用三萬大軍拉佢吔返嚟香港

宇宙通行法則 擋我者死

打多啲字要加錢

打咗先，後數

人治

下？姐係外國人係外國犯法都要拉咁癲

最屈係佢句適用本法，超有霸氣

拜西？

anti communism = crime

想整返個香港共產黨

搵飛虎攻入白宮？

文盲，樓上咪講左咩國籍都拉得

好明顯係普通話嚟 仲要係撈味最重嗰隻
講嘢係咁乜乜乜的 乜乜乜的
聽到想作嘔

條文係廢既，佢要做你根本唔需要條文

要求嚴正執法，立即拘捕美帝國主義頭子侵侵

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

呢條攻打全世界都得呀

為蘋果度身訂造

關體育台咩事?
唔返cc台開?

芝麻人

波台最黃

封住自己把口